彭斯疑似戀童 爆料人Tory Smith爆料後 被殺

4年前爆料 彭斯疑似戀童

Trump今日已經輸到一敗塗地你地唔好咁肉酸啦好冇

一定係畀deep state捉住痛腳
關鍵時候出賣我侵

d 鬼有無咁鍾意細路
呢個仲要係仔黎

你睇教廷就知
鬼好鐘意細佬